# Translation of Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-10-06 06:17:04+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.9\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release)\n"

#: includes/class-settings.php:229
msgid "It will delete all data related to the plugin from the database including post views."
msgstr "這項操作會從資料庫中刪除與這個外掛相關的全部資料，包含內容瀏覽量資料。"

#: includes/class-settings.php:639
msgid "How often to flush cached view counts from the object cache into the database. This feature is used only if a persistent object cache is detected and the interval is greater than %s. When used, view counts will be collected and stored in the object cache instead of the database and will then be asynchronously flushed to the database according to the specified interval.<br /><strong>Notice:</strong> Potential data loss may occur if the object cache is cleared/unavailable for the duration of the interval."
msgstr "請設定從物件快取至資料庫的瀏覽量計數快取清除頻率。僅有偵測到持續物件快取且間隔大於 %s 時才會使用這項功能。使用這項功能時會收集瀏覽量計數，並將這些資料儲存於物件快取而不是資料庫中，然後依據指定的時間間隔以非同步方式將資料移至資料庫中。<br /><strong>注意:</strong> 如果在間隔時間內清除或無法使用物件快取，便有可能發生資料遺失。"

#: includes/class-settings.php:584
msgid "Delete single day post views data older than specified above. Enter %s if you want to preserve your data regardless of its age."
msgstr "這項設定會刪除早於上方欄位指定天數的單日內容瀏覽量資料。如果不需要考慮資料新舊全部保留，請輸入數字 %s。"

#: includes/class-settings.php:286
msgid "Select where would you like to display the post views counter. Use %s shortcode for manual display."
msgstr "請選取要顯示內容瀏覽量計數器的位置。如需自訂顯示位置，請使用 %s 短代碼。"

#: includes/class-settings.php:130
msgid "Select the method of collecting post views data. If you are using any of the caching plugins select JavaScript or REST API (if available)."
msgstr "請選取收集內容瀏覽量資料的方法。如果這個網站使用了快取外掛，請選取 JavaScript 或 REST API (如果這項方法可用)。"

#: includes/class-settings.php:704
msgid "Use it exclude specific user roles from post views count."
msgstr "請選取要排除內容瀏覽計數的指定使用者角色。"

#: includes/class-settings.php:695
msgid "Use it exclude specific user groups from post views count."
msgstr "請選取要排除內容瀏覽計數的指定使用者群組。"

#: includes/class-settings.php:101 includes/class-settings.php:338
msgid "Post Views Counter Settings"
msgstr "Post Views Counter 設定"

#: includes/class-settings-api.php:640
msgid "Settings restored to defaults."
msgstr "設定已還原至預設值。"

#: includes/class-settings-api.php:614
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: includes/class-settings.php:319
msgid "The post views chart will be displayed for the post types that are being counted."
msgstr "內容瀏覽量圖表會顯示列入計算的內容類型。"

#: includes/class-settings.php:320
msgid "Enable to display the post views chart at the toolbar."
msgstr "在工具列顯示內容瀏覽量圖表"

#: includes/class-settings.php:316
msgid "Toolbar Chart"
msgstr "工具列圖表"

#: includes/class-dashboard.php:526
msgid "Post"
msgstr "內容標題"

#: includes/class-dashboard.php:107
msgid "Displays the list of most viewed posts and pages on your website."
msgstr "顯示這個網站最熱門文章及頁面的清單。"

#: includes/class-dashboard.php:106
msgid "Top Posts"
msgstr "熱門內容"

#: includes/class-dashboard.php:101
msgid "Displays the chart of most viewed post types for a selected time period."
msgstr "顯示指定時間週期內最熱門的內容類型的圖表。"

#: includes/class-dashboard.php:565 includes/class-widgets.php:72
msgid "No most viewed posts found"
msgstr "找不到最熱門的內容"

#: includes/class-columns.php:461
msgid "%s post view"
msgid_plural "%s post views"
msgstr[0] "%s 次文章瀏覽量"

#: post-views-counter.php:301
msgid "<a href=\"%s\" class=\"pvc-dismissible-notice\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ok, you deserve it</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice pvc-delay-notice\" rel=\"noopener\">Nope, maybe later</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice\" rel=\"noopener\">I already did</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"pvc-dismissible-notice\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">好，這個外掛值得這個評價</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice pvc-delay-notice\" rel=\"noopener\">不，稍後再說</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice\" rel=\"noopener\">已撰寫過外掛評分</a>"

#: post-views-counter.php:301
msgid "founder of <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Digital Factory</a> plugins."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Digital Factory</a> 外掛創辦人。"

#: post-views-counter.php:301
msgid "Your help is much appreciated. Thank you very much"
msgstr "非常感謝你的協助，謝謝。"

#: post-views-counter.php:301
msgid "Could you please do me a BIG favor and give it a 5-star rating on WordPress to help us spread the word and boost our motivation."
msgstr "是否能在 WordPress.org 上給予這個外掛 5 星評分，以便協助我們推廣這個外掛，並讓我們有更多動力繼續開發下去？"

#: post-views-counter.php:301
msgid "Hey, you've been using <strong>Post Views Counter</strong> for more than %s."
msgstr "你好，這個網站使用 <strong>Post Views Counter</strong> 已超過 %s。"

#. Author of the plugin
msgid "Digital Factory"
msgstr "Digital Factory"

#: includes/class-admin.php:75 includes/class-admin.php:79
#: includes/class-admin.php:112 includes/class-admin.php:116
msgid "You are not allowed to edit this item."
msgstr "目前的登入身分沒有編輯這個項目的權限。"

#: includes/class-widgets.php:179
msgid "Display post author?"
msgstr "顯示內容作者"

#: includes/class-widgets.php:84
msgid "Ordered list"
msgstr "排序清單"

#: includes/class-widgets.php:83
msgid "Unordered list"
msgstr "不排序清單"

#: includes/class-settings.php:213
msgid "Enable to prevent bypassing the counts interval (for e.g. using incognito browser window or by clearing cookies)."
msgstr "啟用這項設定便能防止繞過計數間隔 (例如瀏覽器無痕式視窗或清除 Cookie)"

#: includes/class-settings.php:209
msgid "Strict counts"
msgstr "嚴格計數"

#: post-views-counter.php:656
msgid "Are you sure you want to delete all existing data?"
msgstr "確定要刪除全部現有資料？"

#: includes/class-update.php:131
msgid "Thank you! Datebase was successfully updated."
msgstr "感謝，資料庫已成功更新。"

#: includes/class-update.php:86
msgid "Run the Update"
msgstr "執行更新"

#: includes/class-update.php:85
msgid "<strong>Post Views Counter</strong> - this version requires a database update. Make sure to back up your database first."
msgstr "<strong>Post Views Counter:</strong> 這個版本需要進行資料庫更新。請先備份這個網站的資料庫。"

#: includes/class-settings.php:410
msgid "Error occurred. All existing data were not deleted."
msgstr "執行時發生錯誤。全部現有資料並未刪除。"

#: includes/class-settings.php:408
msgid "All existing data deleted succesfully."
msgstr "全部現有的資料已成功刪除。"

#: includes/class-settings.php:818
msgid "Delete all the existing post views data."
msgstr "刪除全部現有內容瀏覽量資料。"

#: includes/class-settings.php:817
msgid "Delete views"
msgstr "刪除瀏覽量資料"

#: includes/class-settings.php:815
msgid "Override existing views data."
msgstr "覆寫現有的瀏覽量資料"

#: includes/class-settings.php:815
msgid "Import views"
msgstr "匯入瀏覽量資料"

#: includes/class-settings.php:217
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/class-settings-api.php:227
msgid "Check out our other <a href=\"%s\" target=\"_blank\">WordPress plugins</a>."
msgstr "了解我們開發的其他 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">WordPress 外掛</a>。"

#: includes/class-settings-api.php:226
msgid "Blog about it & link to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">plugin page</a>."
msgstr "外掛部落格及<a href=\"%s\" target=\"_blank\">外掛說明頁面</a>連結。"

#: includes/class-settings-api.php:225
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Rate it 5</a> on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 上將外掛評為 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">5 星</a>。"

#: includes/class-settings-api.php:222
msgid "If you are having problems with this plugin, please browse it's <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Documentation</a> or talk about them in the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Support forum</a>"
msgstr "如果對這個外掛有任何使用上的問題，請參考外掛的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">線上說明</a>或在<a href=\"%s\" target=\"_blank\">技術支援論壇</a>進行討論。"

#: includes/class-settings.php:60
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: includes/class-counter.php:385
msgid "Post type excluded."
msgstr "內容類型已排除。"

#: includes/class-admin.php:108 includes/class-counter.php:378
msgid "Invalid post ID."
msgstr "無效的文章 ID。"

#: includes/class-counter.php:371
msgid "REST API method is disabled."
msgstr "REST API 方法已停用。"

#: includes/class-settings.php:151
msgid "Count Interval"
msgstr "計數間隔"

#: includes/class-settings.php:257
msgid "Select page types where the views count will be displayed."
msgstr "請選取要顯示內容瀏覽計數的頁面類型。"

#: includes/class-settings.php:270
msgid "User Type"
msgstr "使用者類型"

#: includes/class-settings.php:253
msgid "Page Type"
msgstr "頁面類型"

#: includes/class-settings.php:244
msgid "Post Type"
msgstr "內容類型"

#: includes/class-settings.php:264
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: includes/class-settings.php:263
msgid "Single pages"
msgstr "單篇頁面"

#: includes/class-settings.php:262
msgid "Archives"
msgstr "彙整頁面"

#: includes/class-settings.php:261
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: includes/class-dashboard.php:310 includes/class-dashboard.php:399
msgid "Total Views"
msgstr "瀏覽量總數"

#: includes/class-dashboard.php:227 includes/class-dashboard.php:230
#: includes/class-dashboard.php:480 includes/class-dashboard.php:483
#: includes/class-dashboard.php:616
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "目前的登入身分沒有存取這個頁面的權限。"

#: includes/class-settings.php:401
msgid "There was no post views data to import."
msgstr "沒有可供匯入的內容瀏覽量資料。"

#: includes/class-settings.php:853
msgid "Use it to hide the post views counter from selected user roles."
msgstr "請選取要隱藏內容瀏覽計數器的使用者角色。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.dfactory.co/"
msgstr "https://dfactory.co/"

#. Description of the plugin
msgid "Post Views Counter allows you to display how many times a post, page or custom post type had been viewed in a simple, fast and reliable way."
msgstr "Post Views Counter 能讓網站以簡單、快速及可靠的方式，顯示文章、頁面或自訂內容類型的檢視次數。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.dfactory.co/products/post-views-counter/"
msgstr "https://dfactory.co/products/post-views-counter/"

#: post-views-counter.php:705
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: post-views-counter.php:722
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: post-views-counter.php:655
msgid "Are you sure you want to reset these settings to defaults?"
msgstr "確定要將這些設定重設為預設值？"

#: includes/class-widgets.php:184
msgid "Thumbnail size"
msgstr "縮圖尺寸"

#: includes/class-widgets.php:181
msgid "Display post thumbnail?"
msgstr "顯示內容縮圖"

#: includes/class-widgets.php:177
msgid "Display post excerpt?"
msgstr "顯示內容摘要"

#: includes/class-widgets.php:175
msgid "Display post views?"
msgstr "顯示內容瀏覽量"

#: includes/class-widgets.php:149
msgid "Order"
msgstr "排序冪次"

#: includes/class-widgets.php:145
msgid "No posts message"
msgstr "沒有內容的提示訊息"

#: includes/class-widgets.php:141
msgid "Number of posts to show"
msgstr "文章顯示數量"

#: includes/class-widgets.php:128
msgid "Post Types"
msgstr "內容類型"

#: includes/class-widgets.php:124
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-widgets.php:78
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#: includes/class-widgets.php:77
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

#: includes/class-widgets.php:56
msgid "Displays a list of the most viewed posts"
msgstr "顯示最多瀏覽量的內容清單。"

#: includes/class-widgets.php:54 includes/class-widgets.php:62
msgid "Most Viewed Posts"
msgstr "最熱門的內容"

#: includes/class-settings.php:399
msgid "Post views data imported succesfully."
msgstr "內容瀏覽量資料已成功匯入。"

#: includes/class-settings.php:844
msgid "Use it to hide the post views counter from selected type of visitors."
msgstr "請選取要隱藏內容瀏覽計數器的網站使用者類型。"

#: includes/class-settings.php:311
msgid "Enter the post views icon class. Any of the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Dashicons</a> classes are available."
msgstr "請輸入內容瀏覽量的圖示類別。可使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Dashicons</a> 的任何圖示類別。"

#: includes/class-settings.php:298
msgid "Choose how to display the post views counter."
msgstr "請選取顯示內容瀏覽量計數器的方式。"

#: includes/class-settings.php:230
msgid "Enable to delete all plugin data on deactivation."
msgstr "啟用這項設定並停用外掛後，便會刪除全部外掛資料"

#: includes/class-settings.php:147
msgid "Enable to restrict post views editing to admins only."
msgstr "啟用這項設定後，僅有網站管理員可以編輯內容瀏覽量"

#: includes/class-settings.php:816
msgid "Import post views data from WP-PostViews plugin."
msgstr "匯入 WP-PostViews 外掛的內容瀏覽量資料。"

#: includes/class-settings.php:775
msgid "Enter the IP addresses to be excluded from post views count."
msgstr "請輸入要排除於內容瀏覽計數外的 IP 位址。"

#: includes/class-settings.php:774
msgid "Add my current IP"
msgstr "新增目前網站管理員的 IP 位址"

#: includes/class-settings.php:774
msgid "Add new"
msgstr "新增 IP 位址"

#: includes/class-settings.php:763 includes/class-settings.php:769
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/class-settings.php:535
msgid "Enter the time between single user visit count."
msgstr "請設定同一位網站訪客造訪網站計數時間間隔。"

#: includes/class-settings.php:139
msgid "Enable to display post views count column for each of the selected post types."
msgstr "啟用這項設定後，便會在選取的內容類型顯示內容瀏覽量計數欄位"

#: includes/class-settings.php:248
msgid "Select post types for which the views count will be displayed."
msgstr "請選取要顯示瀏覽計數的內容類型。"

#: includes/class-settings.php:122
msgid "Select post types for which post views will be counted."
msgstr "請選取要計算內容瀏覽量的內容類型。"

#: includes/class-settings.php:237
msgid "Enter the label for the post views counter field."
msgstr "請在上方欄位中輸入內容瀏覽量計數器的標籤。"

#: includes/class-settings.php:308
msgid "Icon Class"
msgstr "圖示類別"

#: includes/class-settings.php:295 includes/class-widgets.php:162
msgid "Display Style"
msgstr "顯示樣式"

#: includes/class-settings.php:283
msgid "Position"
msgstr "顯示位置"

#: includes/class-settings.php:234
msgid "Post Views Label"
msgstr "內容瀏覽量標籤"

#: includes/class-settings.php:226
msgid "Deactivation"
msgstr "停用"

#: includes/class-settings.php:200
msgid "Exclude IPs"
msgstr "排除的 IP 位址"

#: includes/class-settings.php:187
msgid "Exclude Visitors"
msgstr "排除的使用者"

#: includes/class-settings.php:175
msgid "Flush Object Cache Interval"
msgstr "清除物件快取間隔"

#: includes/class-settings.php:163
msgid "Reset Data Interval"
msgstr "重設資料間隔"

#: includes/class-settings.php:143
msgid "Restrict Edit"
msgstr "限制編輯"

#: includes/class-settings.php:135
msgid "Post Views Column"
msgstr "內容瀏覽量欄位"

#: includes/class-settings.php:127
msgid "Counter Mode"
msgstr "計數器模式"

#: includes/class-settings.php:118
msgid "Post Types Count"
msgstr "內容類型計數"

#: includes/class-settings-api.php:269
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

#: includes/class-settings-api.php:224
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "希望這個外掛對網站有幫助。"

#: includes/class-settings-api.php:221
msgid "Need support?"
msgstr "需要協助嗎？"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-dashboard.php:61 includes/class-settings.php:339
msgid "Post Views Counter"
msgstr "Post Views Counter"

#: includes/class-settings.php:348
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: includes/class-settings.php:344
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/class-settings.php:303
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: includes/class-settings.php:302
msgid "icon"
msgstr "圖示"

#: includes/class-settings.php:290
msgid "manual"
msgstr "自訂位置"

#: includes/class-settings.php:289
msgid "after the content"
msgstr "內容下方"

#: includes/class-settings.php:288
msgid "before the content"
msgstr "內容上方"

#: includes/class-settings.php:90
msgid "selected user roles"
msgstr "選取的使用者角色"

#: includes/class-settings.php:89
msgid "guests"
msgstr "訪客"

#: includes/class-settings.php:88
msgid "logged in users"
msgstr "已登入的使用者"

#: includes/class-settings.php:87
msgid "robots"
msgstr "漫遊器"

#: includes/class-settings.php:82
msgid "years"
msgstr "年"

#: includes/class-settings.php:81
msgid "months"
msgstr "月"

#: includes/class-settings.php:80
msgid "weeks"
msgstr "週"

#: includes/class-settings.php:79
msgid "days"
msgstr "天"

#: includes/class-settings.php:78
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: includes/class-settings.php:77
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: includes/class-settings.php:55
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: includes/class-settings.php:54
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: includes/functions.php:489
msgid "No Posts"
msgstr "尚無內容"

#: includes/class-cron.php:83
msgid "Post Views Counter cache flush interval"
msgstr "Post Views Counter 快取清除間隔"

#: includes/class-cron.php:78
msgid "Post Views Counter reset daily counts interval"
msgstr "Post Views Counter 重設每日計數間隔"

#: includes/class-admin.php:159 includes/class-columns.php:78
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/class-columns.php:77
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: includes/class-admin.php:158 includes/class-columns.php:73
msgid "Adjust the views count for this post."
msgstr "調整這篇內容的瀏覽量計數。"

#: includes/class-columns.php:69
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/class-admin.php:157 includes/class-columns.php:60
#: includes/class-columns.php:232 includes/class-columns.php:295
#: includes/class-dashboard.php:100 includes/class-dashboard.php:264
#: includes/class-dashboard.php:527
msgid "Post Views"
msgstr "內容瀏覽量"